有冇人係信曼德拉效應

依個真係最經典
而且我最有感覺
因為我由細到大都好肯定 佢講果句就係中國人唔係東亞病夫
有睇 或者無睇 都會聽人講出依句野出黎
如果佢無講過 咁點解會咁多人會知道片中係有講東亞2隻字呢
我相信9成9睇過李小龍D片既
都會記得 佢係戲入面講果句係
中國人唔係東亞病夫
但依加就變左中國人唔係病夫
東亞 無左

那些年
我好記得戲名係
那些年 我們一起追過的女孩
依加變左 那些年 我們一起追的女孩
過字唔見左

係依2個深刻D
其他都無印象

那些年肯定係你自己記錯
佢仲係網上連載個陣已經睇了 , 邊有個"過"字

係
明明我以前記得係曼加拉效應
而家變咗曼德拉

好心你班撚屌啦
你地讀書時連背十幾個生字都背得唔好
考個公開試考到成Pat屎咁
本身啲記憶力已經差到智障咁
大個仲學人講記憶？
真係抵你班友智障一世

powpow本都市傳說解密破解左啦

False memory姐

有呢個情況出現好正常
人人記得嘅嘢都未必一樣
就係唔覺得要作個曼德拉效應出嚟

東亞病夫係打爆個牌匾上果4隻字
呢幕太經典所以好多人記錯佢係咁講

你當自己係耶穌？
諗既野一定係岩？

曼德拉效應 仲on9過地平論

你會唔會記錯左
亞視以前有套劇集叫新精武門
甄子丹拍的，佢先係講 中國人唔係東亞病夫

"There is no Mandela effects"

-- Nelson Mandela

戇鳩少陣當幫忙
自己記錯又要搞啲陰謀論出黎

我無睇那些年 真係一路以為有個過字

如果真係咁有power, 要修改都改D影響世界局面既事啦
改走你電影入面兩個字,請問有咩撚野用?

呢兩個都係你自己記錯，李小龍嗰個我記得係網上睇佢原片係冇東亞兩個字，係之後啲人係啲作品成日抄佢呢句然後加東亞兩個字，然後個個都記得係東亞病夫，其實李小龍本人冇咁講。第二個都係，我一直都記得冇過字，有過字好拗口

那些年 無過字架囉
自己記錯=曼德拉效應